人生低谷 可唔可以同我傾幾句

未U grad gpa低 無前途

鐘意咗個好朋友 點知人地當我condom 有事就搵我 無事就無咗影 可以斷所有聯絡
拍咗6年拖散咗 成個人空咗 已經無信心再拍拖
依家又鐘意咗個花心嘅男frd 好心唔係鐘意我就咪撚撩我啦 蠢撚過豬

每一日追新聞都好絕望好無力 老豆叫我唔好再去發夢 日日比說話我聽

唔想成日都怨婦咁煩住朋友
返屋企更唔會比屋企人知
Mental好差...好壓抑
成日諗人生可唔可以停喺呢一刻？
我知大把人環境差過我 但我就係咁軟弱

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

你呢個低谷係一時，唔係一世
加油啊絲打

上嚟呻同人講已經好好

游水放鬆下 又唔煩到其他人又可以真係比自己有小小時間將個腦放空

絲打加油啊

推薦你聽下JJ ga「對的時間點」
幾勵志

我同你一樣，冇咩朋友，如果可以我哋認識下
之後可以陪下對方咯…
反正我都系一個普通到唔起眼ge人

我信過幾年後睇依家 一定覺得自己好on9
不過無乜信心跨過

願意上黎講已經好好啦！ 一個都不能少 加油呀

都想人關心嘅
以前唔出聲人地以為我無事
然後對朋友一輪嘴爆 似有病

一步一步行前，攰的話就停下再行，絲打一定得

圍爐絲打頂住一齊捱過去

多謝你嘅提議 不過我唔識游水

加油

你在煩惱什麼？

絲打加油
我都有情緒病, 再加埋呢幾個月發生嘅野, 都好無力
屋企人又藍絲, 真係好失望

乖, 唔好諗埋一邊, 呢到好多巴絲都支持你 都好愛你架!

搵個社工傾
(岩岩介紹左個FD去見

你同我嘅情況好似

幾年前有人建議過我
但唔想將自己啲野同人講.......
其實係咪真係有用？
好多時唔係唔知solution
只不過做唔到

心情好似過山車 一時正面一時好down
你都要努力啊

就散吊住吊住
屋企藍底好耐無點傾計
仲要日日扮笑social

u grad咗無耐
都係垃圾一件
垃圾乞食科
發夢好攰
唉

要留返條命啊 手足 好多野多未做過 將來既男朋友等緊你㗎。如果攰既就抖下 我地頂住先 我地都好關心你㗎

所以我衣家好少同父母講政治 反正點講都唔會有改變
情緒方面, 我有搵過d 社工傾計咁囉 (其實冇咩用, 當有人陪下)
之前長期訓唔到有食安眠藥(唔建議) 後來又好番
呢幾個月又黎料! 都係搵朋友傾下計,舒服d, 上黎連登取暖

講出黎一定好過自己收埋
但最重要係自己信得過
你身邊有冇朋友有相熟既社工介紹

抱抱 我都好唔開心（想知可以睇下我岩岩開的post）
點都好我地一齊行啊 一齊努力

現實中無乜人同我講野但其實我係啲好鐘意講野嘅人

我都係乞食科
前路茫茫

我準備入

人生低谷總會捱過
樓主試下搵朋友陪下，飲下酒傾下計食下飯
至於上網睇到時事會唔開心既話
試下唔好睇，比個人休息下啦

831單野之後晚晚訓得3,4個鐘 好想今晚訓到教

仲愛就努力 要珍惜 有問題要一齊面對
我偶爾都怪責自己過去有野做得唔好 到失去嘅時候後悔莫及.....
雖然有啲野唔係珍惜就有用.....
總有個地方你可以除低個面具做自己

加油
唔好比自己沉落個漩渦到

絲打你自己都有唔同挑戰面對緊，但都繼續去發夢
感謝你

不過留意到自己狀態唔好真係要停停，外邊不大安全，
成日都要做好多臨場決定，真係精䄂狀態唔好就唔好出去住
要照顧好自己呀

如果好唔想同朋友家人講，咁就同呢度手足分享多D
唔好自己一個面對
辛苦係無得比較既，唔好怪自己軟弱

返緊垃圾工，前路白茫茫
唉

發夢既朋友越來越少
忙既忙 返工既返工 攰既就話不了
依家有時都變咗單拖

加油絲打! we are all with you...please talk to us.

原來呢到咁多同我咁似嘅人
大家要加油
但係可唔可以應承我
唔好做傻事

主動聊朋友講野但無人理？

可能我講野悶或者your face your fate 掛

返工真係好難發夢 放工已經攰死
深表同情
單拖小心啊

我可以陪你

頂咗幾個月，好撚柒攰
成撚日返工釣魚比人見到屌我！
雖然佢地對我好好，all黃同事

我前幾日都係覺得好絕望
咩都唔想同人講
絲打或者出去行下令自己散下心
搵個空間俾自己發洩下情緒（廁所又好廚房都好）
食下甜品/自己鍾意既嘢
係個好方法令自己心情好啲

又無屌 不過成日提我
搞到我都唔係幾好意思

好多人情況差過你，加油

愛啊但係佢係咁話我唔愛佢
一直覺得自己做得未夠好
點知突然同我講對第二個有好感
無啦啦變咗我放負總之絲打都要加油

眾生皆平等

出黎飲番杯?

做咩覺得自己唔起眼

費事被起底 仲有好多事無講
事實係大把人差過我
更見到自己有幾軟弱

我都經歷緊呀 比好多負面野包圍住
不過我相信黑暗過後會有彩虹
有需要既可以一齊圍爐取暖
我係真絲
人生仲有好多其他未發掘既開心事

有黃同事好好啦

唔好意思煩L住朋友就上黎煩L住我哋啦
日日叫春都得㗎
就算講唔到啲咩安慰你，但大家一齊放下負都好吖
抱抱你哦
BTW我都覺得好壓抑
你喊唔喊得出啊，喊下會不會好一點？

朋友你絕不孤單，我情況同你類似
我啱啱俾個ex加條仔逼走咗（之所以話係逼走，係因為飛佢嗰個係我，但係一路以來同條仔當我出氣袋撳錢機係佢，我一唔開心諗住唔講嘢冷靜下就向我發脾氣。明明我係佢男朋友，佢仲喺我面前同條仔攬來攬去，然後仲話係因為我唔肯攬佢，所以佢先搵條仔攬佢，但明明我成日都抱埋去，只係佢每次都無反應）
然後又係一返屋企就俾老竇老母叫我唔好去發夢，話我俾蔡英文特朗普洗腦+利用。
所以我都就痴線了，而家唯有一放工就去發夢，唔去發夢就返屋企寫code嚟麻醉自己

只想講人軟弱係無罪嘅，有罪嘅係逼人堅強嘅世界

事實

未U grad咪好 仲大把野玩大把時間

我基本上其他同你差唔多 但已grad 冇正職 搵唔到錢 猶如廢青

無心情娛樂....
每日得呢個時間係屬於自己

我CityU
GPA 1.73
現在30歲 月薪7萬

工作跟GPA無關
只跟IQ, EQ, 和運氣有關

You are not alone

大家一齊行落去

加油呀有好多同路人嫁
攰就休息下
同朋友一齊搵啲興趣做下放鬆下

好hurt
有時候唔明白點解要受到咁嘅對待
我都唔想自己軟弱 我都想開心

佢哋永遠唔識珍惜啲對自己好嘅人，永遠都鍾意殘害真係鍾意自己嘅人

絲打
唔開心唔係軟弱呀 係人之常情！
你最近遇到咁多事，再加上香港嘅事
一定好難過……
如果可以 一日揾一兩個鐘抽離下
又或者去睇場戲，做下自己中意做嘅野
對自己好啲

過黎幫我手

唔俾亂諗嘢 有我在❤️

早排腳傷，成個月幫唔到手覺得自己廢，
多得朋友們都好好咁支持著，我先捱過⋯

唔開心出去行下，望下風景，心情會變好

可唔可以講下個timeline..
又鐘意既男仔1當CONDOM，又岩岩散左6年ex2，又再新鐘意左個花心男3？1&3係咪同一個人？

LOL

Yolo

Ok嘅 發夢就唔諗其他野

往往係唔願訓多 其實身體好攰

有次半夜睇到個講831嘅post就燥到瞓唔到，雖然本身都係因為瞓唔到先睇post

早排先試完一日瞓十五十六個鐘成個禮拜無出街

加埋屋企人講87野仲燥

一聽到佢哋講最好警犬塔曬我哋香港人，我就直情想打人，所以通常塞著耳算數

我果件話着便服有槍果d係示威者扮警察扮示威者

未搵到正職日日都唔知對面對屋企 仲要乞食科
比屋企阻到和理非活動都唔去得 深過深藍
自己本身又有少少情緒病底 唉

做學生仲話有讀書呢個籍口唔理屋企

但都要花時間睇住自己呀
拍6年散都好傷，唔可以就咁唔理
容易鐘意人可能都同未處理好之前既關係有關

Exactly......

已經家變老豆老母嘈交

有時都好對唔住屋企人

做運動幫到你，認真。利申：肥

好 依家好少落街跑步

好爽

做運動 特別係有氧運動真係幾好

你做果陣個人真係接近忘我境界 唔會諗其他野 最多都係聽緊歌

絲打有冇諗過搵番自己u果d心理輔導幫下手? 始終靠d專業既可能會好d

做左10年份工冇埋都未驚過, 絲打依到大把狗公, 求其揾件療下傷傾下計緩解下, 話唔定揾到真愛

因為場運動所以無咗份工？

一半一半, 老細上面D生意越黎越淡, 佢睇淡個市執左間野, 不過我依D廢青完全冇驚過, 大不了食草減下肥

幾正面喎ching

Btw我自己未搞掂 唔想搞到人

反正都做得唔太爽, 全公司我出力最多, 樣樣我做開發, 個幾件淺藍絲日日淘寶都只係低我2000蚊, 仲要番6日, 唸起都屌左出黎
小弟我個陣係母語教學嘅白老鼠, 英文底子差到核爆, 所似你都唔洗灰

我會試試

有諗過
一黎未必講得出好deep嘅事 一講都要牽連好多事
二黎驚聽啲勁正面嘅說話好離地

總之有唔開心上黎share, 大家鼓勵下, 支持到煲底見, 唔好為渣男傷心

兩個唔同政見？

10年點都有d感情
希望你都搵過份好工啦
我唔介意撞板

搵d自已鐘意的其他事去專注下，暫時放下，唔好拉得太恆。
有好多手足頂住。
保護好自已先！

Yes 呢個moment寧願佢地鬧我係暴徒暴戾算

老豆老母鬧交又係啲煩到核爆嘅嘢，都唔知調唔調停好

連人生都迷失...

Cls

政治嘢，家人朋友同事都係啱就講幾句，鐘意聽人地講嘢的人係比較少，唔係你問題，放鬆！

頭先同屋企隻藍絲c了完 制服左

局外人聽得最清楚 其實好小事
我訓醒各自打篇文比佢地

Agger 會搵到同好嘅

到今時今日仲可以幫政苦講野都唔方好人得去邊，一係奴性重，一係威權主義

你應該慶幸冇同佢拉埋天窗，唔係有排受

我知有d騎劫左，但想聽下點制服

絲打加油

畢業去個working holiday

想知

典型藍絲唔夠人 講發皮四郁手郁腳
捉住雙手 手肘壓住佢條頸 用身體壓住佢個人 咁佢就攻擊唔到我了
以上為夢境

不如絲打同小弟做個朋友

沉船stage three 絲打加油

你小妹定小弟啊